# Información #

Alba es unos de los primeros framework en blogger que cuente con una flexibilidad y estezan documentación. Entre sus características podemos destacar su gran velocidad en dispositivos móviles y ordenadores corriendo a una velocidad de carga 1.99s es una de las mas rápida plantilla de blogger desarrolla por el momento. 

### Datos ###

* Desarrollador: Francisco Banegas
* Version 1.0.0
* [Pagina web](http://codesblue.owicron.com/)

##Características##

* Adaptable a dispositivo moviles
* Completamente editable
* Rapido
* validado por la w3c
* Basado Html5,css3 y xml
* Entrada destacada
* Etiquetas
* Entradas populares
* Perfil de google
* Buscador


### Librerías ###

* Bulma framework (cdn)


# Documentación #

*